人在美國，唔怪得美國人咁撚肥

餐餐食漢堡 飲可樂 仲要唔飲zero
薯條 肉扒當正餐
菜又唔食多條
啤酒當水飲
屎都痾唔出啦
唔怪得美國人咁撚肥
啲女一上到三字頭就走撚晒樣
亞洲人真係襟擺好多

負皮嘅人係大肥西，被我講中晒？

我都係美國 報時13:25

因為喺美國食飯會比人笑

Eat rice

講女, 一定係東方女性比較正

啤酒=鬼佬涼茶

你咪就係同我爭偉仔嘅情敵
係邊個州？

唔爆
死開啦我係梁朝偉第一打手

食麵都唔得

啲屁一定好臭

30歲前鬼妹屌打亞妹
30後掉返轉
鬼婆d皮皺晒

係當水飲

呢到係我地頭
梁朝偉越老越有味道
鬼佬死開

食沙津, D 沙律醬多過沙律

美國人個肚腩咁大有一半都係裝住啲屎

食綠豆降火

鬼妹食得健康又做運動點睇

邊個洲呀

美國國策控制人口能力高明

有錢個堆先可以食得健康
係超市買餸仲貴過出街食飯
其實好多鬼仲窮過香港人